對各位希望民主黨大勝嘅忠告

千其唔好贏咁多，250席對200席好喇，否則北X會更加捉緊，第時比個普選你仲得了嘅